見工時既時候撞到現任老闆

是咁的 話說我係中環返工
今日射波去隔離公司interview
老闆take煙break撞到正一正

老闆 :Johnny仔你今日唔係病架咩!? 點解會係到架
我:我頭先睇完醫生 有D時間所以黎做小小私人野 走先啦

係咪可以遞定信

請老細食支卡碧

緊係話 覺得無咁病而家想翻黎翻工啦
然後入去ot埋今朝嗰份
利申 今日翻左十四個鐘

我冇食開喎

巴打咁樂觀

返14個鐘 不如同我一齊遞信啦

辭咪辭囉 有咩問題 畏首畏尾仲柒啦

搵工搵正舊公司附近 今日唔撞 第時轉咗工放飯出出入入都見到啦

抵炒呀, sick leave 去見工

做得中環食物鏈 黎黎去去都係果幾間架啦
走左 撞到又唔同講法

有幾多人會用al見工

你話你睇嘅係愛滋病，順便辭職